情緒病精神病既人真係好煩

醫學奇蹟MINA姐又黎料

The people's flag is deepest red

有冇翻譯

佢講乜

以下機翻by papago

==================================================

真的不想再提了，惡評家們，對於我做錯的事情，不管忠告還是建議都會接受，但是因爲是那個人的粉絲來找我，說我破壞了大家的人生，如果大家說這樣的話，希望你們能安靜地閉嘴，因爲你們而受苦，想到那些走投無路的人，你們也是殺人犯。即使不是這樣，我也不能因爲一個人就正常地活在各種精神病中，總是想起自己，夢裏出現，一覺睡不好就覺得委屈，每天總是想拖拖拉拉地乾點活的話，就會受到影響，雖然不知道你們所想的那個人是什麼存在，但是對我而言，做事情和說的話都是想象以上的，討厭的理由也是。 不懂，不承認，連真誠的道歉都沒有，直到最後都對視我的那個眼睛，我提到在天上的我父親和他父親，向兩位發誓，只說出事實，不記得了，也不承認，就因爲一個人的錯誤，一輩子都得吃藥，一不小心就出故障了，現在都怪我。 不能隨心所欲的控制自己，那天我受的苦，想揍你那麼厲害，但委屈的是，我並沒有把那個人所做的行動都收集起來作爲證據，只想着總有一天會回心轉意，但那天大家都在職員那裏準備用手機錄音和拍照，連一句髒話都沒有。把該說的話都說出來，把想做的都做出來，還耍賴的那個人很可憐嗎？ 所以你埋怨我嗎？ 我的痛苦和人生就是這樣，我不希望被你們放在眼裏，因爲我知道你們每天受着痛苦，每天都在徘徊，所以D.M.或留言警告你們不要隨便提及，希望你們能站在我的立場上，感受一下被他們欺負的10年。 一輩子都帶着的記憶，一直試圖原諒我的我，現在覺得有必要那樣做嗎？一天一天危險死了，千萬別提了，別提那個了，賺什麼錢呢？既然是寶貴的人生，那麼努力做點好事活着，如果只有我累的話就不會覺得冤枉了吧？我們家人有什麼罪呢？ 讓媽媽也服藥，不安症更加嚴重，擦着房間的血，媽媽和姐姐會是什麼心情呢？ 即使這樣，我仍然努力不去埋怨那個人，甚至從未對那個人說過刺耳的話，被他破壞的是我。

==================================================

喊jor

aoa gg

最撚憎人成日搵呢啲病來做藉口

公道d講
佢又似比hater攻擊

能縮寫至50字嗎

情緒病只係一個結果
出問題嘅係佢嘅環境同心理防禦機制
不過人人唔同啦

廖慧儀之前條仔又係呢d
情緒病loser

話專心治療 唔玩ig
點知一個月都無 又再繼續玩

其實佢成日隔一排出呢啲post只會引到更多haters
最後只會令自己個病更嚴重